**于浩威**（），[台灣歌手](../Page/台灣歌手.md "wikilink")。以擁有二十一度的高音為其特色，因《我不要聽見》這首歌而受到矚目。2006年並發行了《[愛的Nana](../Page/愛的Nana.md "wikilink")》專輯。

## 音樂作品

### 專輯

  - 2006年《[愛的Nana](../Page/愛的Nana.md "wikilink")》

### 電視原聲帶

  - 2006年《[微笑Pasta電視原聲帶](../Page/微笑Pasta.md "wikilink")》
  - 2014年《[天天想你音樂劇原聲帶](../Page/天天想你.md "wikilink")》

## 演出作品

### 電視劇

  - 2006年《[微笑Pasta](../Page/微笑Pasta.md "wikilink")》飾演 蚊子(地下公社樂團主唱)
  - 2008年《[三明治先生](../Page/三明治先生.md "wikilink")》 飾演 孫嘉偉
  - 2010年《[顏色](../Page/顏色.md "wikilink")》 飾演 天齊（長大後）
  - 2019年《[如果愛，重來](../Page/如果愛，重來.md "wikilink")》 飾演 健身教練

### 音樂劇

  - 2007年 臺北愛樂 原創中文音樂劇《宅男的异想世界》 飾演-阿宅
  - 2008年 臺北愛樂 原創中文音樂劇《老鼠娶親》 飾演-老鼠阿南
  - 2012年 臺北愛樂《雙城戀曲》飾演-高揚
  - 2012年 臺北愛樂《十年》 飾演-王政泰
  - 2013年 臺北愛樂《和你在一起》飾演-明德大哥
  - 2013年 ＡＭ寶寶音樂劇
  - 2013年 廣藝基金會 張雨生紀念音樂劇試演版《我的未來不是夢》 飾演-Vincent
  - 2014年 廣藝基金會 李泰祥紀念音樂劇 《美麗的錯誤》 飾演-學弟
  - 2014年 大開劇團 兒童劇 《大士爺怒戰機甲神》 飾演-冥偵探 阿隍
  - 2014年 廣藝基金會 張雨生紀念音樂劇 《天天想你》 飾演-Vincent
  - 2014年 臺北愛樂 合唱音樂劇 《馬祖心情記事》 飾演-新聞兵
  - 2015年 台北愛樂 音樂劇《微風往事》飾演-馬賢
  - 2015年 雲林愛樂 音樂劇《潑辣辣的夢》飾演-天送
  - 2016年 台北愛樂 合唱音樂劇 《馬祖心情記事 2》 飾演-阿浩、班長
  - 2016年 雲林愛樂 音樂劇《潑辣辣的夢2》飾演-天送
  - 2016年 台北愛樂 音樂劇《月半物語》飾演-瘦亮月

### 音樂錄影帶

  - 2017年 [謝和弦](../Page/謝和弦.md "wikilink") 《光害》

## 相關網站

  - <https://www.facebook.com/fishgun7666> 于浩威Facebook 個人專頁\]
  - <https://www.facebook.com/hfwebsite> 于浩威Facebook 樂團專頁\]
  - fishgun0606 于浩威Instagram 專頁\]

[Category:台灣男歌手](../Category/台灣男歌手.md "wikilink")
[Category:于姓](../Category/于姓.md "wikilink")